人民日報—不排除關閉美國駐港總領事館作為反制裁措施

係嘅話我即刻直播煲狗肉慶祝

衲米燈

係，我即刻開香檳慶祝

[strong]快啲唔該[/strong]

米撚縮呀、唔做正契弟

夠撚膽咩

係就快呀..等人地可以返美國歡度聖誕